{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048496",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "동해 어달오션펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意してきた炊事道具は持ち込みが禁止されています。 部屋に未成年者は入室できず、予約した人数以上で追加される人数がいる場合には事前にご連絡ください。 追加人数に対する費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペンションにペット同伴入室する場合、拒否されることもありますし、払い戻しもできません。 また、宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室時間と退室時間を遵守しなければならず、客室及び周辺施設利用時の毀損や紛失の責任は宿泊客にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内での喫煙は禁止されており、無分別な娯楽、飲酒、高声放歌、または喧騒な行為は控えてください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しができますが、このような理由で料金が誤って反映された場合は自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 同じ一行が二部屋以上予約した場合には一部屋当たりバーベキュー費用が発生し、客室内での禁煙は必須であり、禁煙措置のためには退室措置と100,000ウォンの過料及び20,000ウォンの清掃費が賦課されます。 コンビニエンスストアが運営されており、駐車も可能なので、快適な宿泊をお楽しみいただけます。 周辺には御達海水浴場、秋岩海水浴場、望上海水浴場、墨湖港、墨湖灯台、ノンゴルダムキル、武陵渓谷、千谷洞窟、正東津（チョンドンジン）、御達港（オダルハン·イルカ半潜水艇（ドルフィン号）などの観光地があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "客室内で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておりません。"
        },
        {
            "question": "炊事道具を持ち込んでもいいですか？",
            "answer": "個人的に用意してきた炊事道具は持ち込みが禁止されております。"
        },
        {
            "question": "未成年者は部屋に入室できますか？",
            "answer": "部屋に未成年者は入室できません。"
        },
        {
            "question": "予約した人数以上で追加される場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約した人数以上で追加される人数がいる場合には事前にご連絡ください。追加人数に対する費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを同伴できますか？",
            "answer": "ペット同伴の入室は拒否されることもありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインやチェックアウトの時間は厳守しなければなりませんか？",
            "answer": "入室時間と退室時間を遵守しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用時の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設利用時の毀損や紛失の責任は宿泊客にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されております。"
        },
        {
            "question": "どのような行為は控えるべきですか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、高声放歌、または喧騒な行為は控えてください。"
        },
        {
            "question": "二重予約が発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあります。この場合は全額払い戻しができますが、料金が誤って反映された場合は予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "複数の部屋を予約した場合、何か追加費用が発生しますか？",
            "answer": "同じ一行が二部屋以上予約した場合には一部屋当たりバーベキュー費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙は禁止ですか？",
            "answer": "客室内での禁煙は必須であり、禁煙措置のためには退室措置と100,000ウォンの過料及び20,000ウォンの清掃費が賦課されます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には御達海水浴場、秋岩海水浴場、望上海水浴場、墨湖港、墨湖灯台、ノンゴルダムキル、武陵渓谷、千谷洞窟、正東津（チョンドンジン）、御達港（オダルハン·イルカ半潜水艇（ドルフィン号）などの観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 569,
        "QA": 722
    }
}